咁樣打落去呢場仗會贏？

Diu你老母啲勇武一個一個咁俾人捉晒俾人強姦俾人自殺, 香港人做緊乜撚嘢 得閒去IG鋪下story 講下d人有幾撚慘咁慘 一啲用都冇 睇到條片真係把幾火 有人比兩隻狗壓住左 喺度大叫幫手打狗 一班仆街全部喺度睇戲食花生 揸住部機問俾人壓着嗰個叫咩名 on99 依家俾人捉咗隨時冇命呀屌你 仲話自己係蝙蝠俠 真係睇到好撚心淡